有冇人同我一齊舉報全港最大獨立黨

民主建港協進聯盟

佢意思係咪想建國